★正式玩完！Apple 腰斬 iPhone 8 訂單

iPhone 8 上市已經快一個月了，但是由於用戶反映的各種 bug 和電池膨脹問題，導致 iPhone 8 口碑一落千丈。加上大部分買家對 iPhone X 的等待，導致 iPhone 8 銷量持續低迷。而 Apple 歷史首次提前降低 iPhone 新品訂單量。

根據 Apple 供應鏈最新消息顯示，由於 iPhone 8 系列不如預期的銷量，所以在11月、12月當中，供應鏈會下調 iPhone 8 系列的訂單量，數量會下調一半之多。供應鏈也表示，在開售三個月內就被要求降低訂單量，對於 Apple 來說還是10年以來頭一次。不過對此消息，iPhone 8 的主力供貨商，和碩與緯創並沒有出面解釋。目前 Apple 放低了 iPhone 8 的期待

apple 可能特登做衰 8 等 x 賣得多

老貓，全球期待iPhone X

期待 閱文招股多d

華為 賣多左就真

老貓，點睇財經台有九成六人認為你係黑氣石？

一早話佢只係一部5c

好彩一早買左

老貓睇埋呢單

iPhone 8滯銷 內地零售商最多劈近800人仔 (19:42)

【東網專訊】內媒報道，iPhone 8/8 Plus在開售之初表現平平，不僅沒有出現了大排長龍、加價炒賣的情況，甚至在首發日就出現破發現象(零售價較官方價便宜200元人民幣)；而最新消息指，上述慘淡銷情僅僅是開端，目前iPhone 8國行版在內地第三方平台報價下跌達400至逾800元人民幣(下同)不等。

在內地，某大電商最近舉行的iPhone 8活動也上，已經明確列出不同型號的iPhone 8、iPhone 8 Plus價格，均遠低於蘋果官方售價，減價最厲害的是iPhone 8 64GB金色版，原價5888元，目前只要4999元就可以帶回家，減價高達889元，像iPhone 8 Plus就全線一律減價400元。

雖然說零售商網站顯示要立即搶購，但點擊進去就發現基本上都有貨，完全不需要搶購，可以說是大家連搶都懶得搶了。

另外，蘋果已經不再公布新品首發一周的銷量，而從第三方報告以及減價頻率來看，可以說iPhone 8/8 Plus銷售狀況之差遠超蘋果的想像。

今次apple真係自己攞黎 一早就唔出8出X就算啦 又要懶係有選擇咁 X又要懶係走貴價路線 點知普通路線既8質素參差

老貓大仇已報，一雪九龍塘生果店被精靈玩弄之恥

Apple = ?

yes!!

all mk need to be fired

香港生果店全面執笠可期，精靈變廢青，申領老綜創新高

Post to 手機台

已post咗，不過老貓唔多過手機台，貼多鑊比佢開心吓

8應該一早定左係咁樣
但係其他公司技術升得太快
又full screen 又ar
所以就提前左出x
X本來可能係幾年後嘅機